有無人呢排聽緊TomFatKi？

佢地啲歌好掂喎
天水圍GangGang聽咗幾日都唔厭
肥仔啲Flow好正

屌 講閪咩

你都唔夠我同凱婷壞

聽dimdimsum啦
推熱門啊

臨尾段電結他Solo聽到扯扯地

Hustle every day

但其實見到金毛仔我會驚青

個腦成日係度 dimdimsum with my gang 講你聽

港島揸林寶 我地揸ovo

蝦餃魚蛋都無晒

噚日喺youtube聽到 好洗腦

To my boss

肥仔destroyed his verse

飄移條mv 望女

日日狂loop 未睇啲片覺得佢地騎騎呢呢咁，睇完幾個mv之後我就上癮了。
之前仲留言話福正似白粉友，我錯了 福正型到震，性格正

佢地3條友真係勁搞笑 又好型

最鐘意睇佢地啲旅行vlog，唔知仲有冇機會睇到，都知佢地3個都要翻正，好難夾到時間

最鐘意睇佢地啲旅行vlog，唔知仲有冇機會睇到，都知佢地3個都要翻工，好難夾到時間

係愈睇愈正

肥仔is the best

Gang

true 煮嘢好charm

肥仔好rape得喎

Homie

福正

覺得好多人低估左DIM DIM SUM
本來冇乜期望點知一聽就上癮 抒情得黎又好CHILL
由當初HUGE邨童分拆成TOMFATKI
3個人性格鮮明 拍攝風格好睇 試出歌又成功埋
重要黃到金 必須要推比更多人識

比班OG追擊緊wo
抄flow beat
埋左奶共奶其堆
聽開hippop屌緊佢地

Ig: hkworldendmeme

個種柒mk味

拍mv 一流 抄歌不了

抄Flow Hip Hop 成日都有… 好多人都抄Migos啲flow 抄Beat但係個beat都唔係tomfatki作 同埋佢地好明顯係黃啦

Loop prodi g雪愛 好sweet

依班人都有人吹捧

你識閪咩

出埋首歌 shout out to 奶其wo
成個香港hip pop最撚藍
屌9香港人係抗議的柒頭

見到佢對煮嘢種執著仲Charm
尤其比佢哋prank話難食個集
佢嬲 好得意

瘦咗好型

邊首

噏乜

咩叫埋奶其堆
唔係好熟奶其，聽講香港玩左好多年但其實覺得麻麻哋，小小批評都接受唔到

never look at my phone while i m working on my project~~

首首都好似差唔多

應該係之前IG shout out 奶其開show定唔知出歌

JNY 呢？ JNY係邊呀？ 有無人見過JNY呀？

哈, 係連登講光頭幫
好快就有"黃色hiphop圈" 既人黎屌柒你地

利申 : 光頭幫好聽, 放鬆自己relax 一下絕對會推介佢地既歌
你班so call 深黃OG繼續自high 出D 所謂抗爭歌消費政治

格硬將音樂同政治扯上關係真係好核突~
唔怪之得奶其都話香港人係抗爭柒頭啦

奶其無講錯

音樂講政治有咩問題

全部情歌、隊草、搞人哋條女、shawty shawty lil mama ?音樂無分貴賤，題材就有分高低囉

音樂講政治唔係問題
但係要尊重返創作者
近排有一班人乜都批鬥
人地音樂唔講政治就要屌柒人
咁樣就好on9

佢地啲vlog好正

做開音樂你就知依班人其實on9

新北江比人恰我GANG GANG

佢地不嬲係sell on9就係欣賞佢地夠on9 認真做無聊嘢

人地on9到下下上熱門

咪多得你班傻閪make stupid people famous 囉
令on9 做賣點，原來個世界咁既咩

再者，講緊"做音樂"
對音樂人嚟講咁撚樣叫自己玩音樂
真係侮辱左音樂
依班人係做音樂定扮做音樂揾錢，扮好撚鍾意
心照啦。

其實佢地做多左

唔講音樂，班人都幾過癮

笑撚死，咁你地繼續做你地所謂嘅"音樂"，繼續一路屌人on9 一路出你地啲19 發霉音樂

語氣係重咗啲，但其實我想表達音樂嘅野，百貨應百客，我從來唔認為音樂有分on 唔on9，只有分鐘唔鐘意聽

真 如果觸執毛當初學下雞丁
而家根本就紅咗

因為個世界總係多外行人

Ho ball

成班眼紅嘅”行內人”
自命清高不凡
你地就上連登 人地就上熱門
踩低人抬高自己

講真佢哋marketing 做得好好，歌又唔差，歌詞吸引，好難唔受歡迎

早幾個月先追，睇番越南d片
肥仔完全唔同哂

做開？ 邊撚度做開呀？
輕鬆砌低人地咪拎d作品出黎囉
我唔係做開音樂都知你呢種人其實on9
淨係識講經

你呢d真係傻閪嚟
音樂只有一種？ 你嚟定義咩叫做音樂嘅？
有人喜歡就即係成功
你係識做音樂嘅但做出嚟無人聽 有撚用？

同埋我覺得佢地無覺得自己真係做緊"音樂"
純粹尻下尻下 同覺得自己型only
再加上自己睇埋人地channel d片
2.3年前條條片都咁低views都捱到宜家
想賺錢一早無做啦

傻閪 慢慢做你嘅音樂
一世揸兜啦

隊嘢擺明玩膠都要屈人造音樂
佢應該係紅唔起嘅可憐蟲

一定係覺得自己做d音樂好正
但點解無人賞識 無人鐘意聽
鬱鬱不得志個d死傻閪

笑左 音樂係俾人聽 靠聽眾維持 多數人覺得好聽咪即係好音樂

啲傻閪作啲野冇人聽咪即係垃圾 做得廢囉 仲以為自己好清高 笑死